C.朗稅務官司仍未完！或判入獄8年 皇馬拒支援

在加薪的問題之外，皇馬和C.朗拿度又產生了新的問題。西班牙《每日體育報》打出了「C.朗拿度亂局」的大標題，稱雙方圍繞稅務罰款問題，又產生了新的爭執。
對C.朗拿度來說，這是非常關鍵的一週。據悉，對於C.朗拿度提出的第二個和解方案（繳納1400萬歐元的稅款加罰款），西班牙的財政部予以了拒絕。C.朗拿度原本希望用承認逃稅，並且繳納1400萬歐元的巨款方式，讓法院將判罰的刑期降低到2年之內，而因為是初犯，被判處2年以下刑期的人不用到監獄服刑，美斯就是如此。
不過，為西班牙稅務部門提供幫助的國家律師，並不接受C.朗拿度提出的方案。而承辦此案的西班牙檢察官也不接受這一方案。他們要求C.朗拿度除了補繳1470萬的稅款外，還得繳納罰款以及滯納金等，總共的金額是2800萬歐元。

檢察官已經表示，C.朗拿度要麼在6月15日之前繳納2800萬歐元，要麼就等著在世界盃後上法庭接受刑事判決。此前專家已經表示，如果C.朗拿度不繳納2800萬歐元，那很可能被法院判處入獄8年，那樣的話他就必須到監獄報到了。要知道，阿朗素的偷稅數額比他少很多，檢察官也要求法院判處阿朗素8年有期徒刑。

C.朗拿度之所以對皇馬高層不滿，除了年薪的問題，還有稅務方面的問題。他認為球會高層對自己的支持不夠，未能有效保護他。但皇馬高層明確表示，球會願意在機構層面為C.朗拿度提供幫助，但不會為他補繳稅款。

據悉，C.朗拿度希望在續約合約中把這一部分的金額當作續約獎金，但被皇馬拒絕。皇馬球會表示，這事關道德因素，皇馬不想樹立一個壞榜樣，給逃稅者補繳罰款。正因為如此，C.朗拿度在球隊奪得歐冠盃後非常生氣。但他的那番話沒有起到效果，皇馬球會堅持自己的立場，球會高層表示：「在皇馬沒有人能位於球會之上，C.朗拿度也不例外。」
C.朗拿度在皇馬和西班牙的未來並不明確，誰掏出這2800萬歐元，看上去只是金錢的問題，實際上卻事關球會和球員個人的尊嚴。

即係會走？

去巴黎啦

如果罪成既話走得去邊，去無引渡條款既國家踢波？
反正我覺得最後都係會交錢算數

2800萬歐元換唔駛坐監算抵
又唔係比唔起

Go to mu la diu

西班牙垃圾政府搶錢，d 警察又黑

皇馬不想樹立一個壞榜樣
人唔笑狗都吠啦

又真係痴撚線既自己逃完稅要罰錢仲想球會幫你畀

西班牙法庭都係疤狗
美斯夠逃稅啦
西班牙法院又衝出嚟柒
西班牙法院真係肉撚酸
三冠已袋 西班牙法院酸撚到呢

屌你牙！
你講哂鍠迷講乜牙